鐘意嗰條女好鐘意韓畜

溝緊 佢真係好撚鐘意班韓畜 尤其bts 但我對韓畜極之厭惡 試過睇 但真係頂唔撚緊

所以我想問呢排有咩廣東歌好聽

Fireeeeeeeeeeeeee

鐘意韓狗扣500分

皮蛋 lu mor

長相廝守
不過係上個月出既

啱 應該殺嗮 幾鐘意條女都係咁話

整MOON上好景8樓

皮蛋老母

乜撚 唔明

do嘟嘟do嘟嘟do嘟

BTS垃圾

條女冇話鍾意你

邊個韓畜留下負皮

溝咁多種女真係唯一對哈韓畜無從入手